想搵個白手興家嘅男人真係好難

之前起Tinder識得幾個私樓仔
但原來人地個個都係靠父幹既廢物
我只係想識番個基層出身既專業人士
或者白手興家既男人姐
有無咁難呀

利申:小妹真絲非假膠非gay

蕭生囉 都叫非炒樓 做飲食編劇上岸

不如Google下

巴士 公屋 土木工程師

HR派膠勿回 先起底 幾次見到呢條粉皮上熱門 是否on9

白手興家同父幹男人分別係邊？

剩係識孹閪俾人屌黎換錢 靠男人既廢物

萬中無一

公屋仔不了

真人真事非膠

tender搵唔到

你想搵到出黎做生意既fit馬
但唔想要生意失敗個d。。。。

有趣

有
上網睇某 d 資料講
每 60 人把口講話行動, 只有 1 個人會實際行動

小妹大把錢

呢個世界係睇結果嘅啦

嗰一個如何認識

白手興家既男人
有咩咁特別你會想搵？

個人睇法係呢班人忙到唔得閒玩tinder

好有魅力

單身一世？

慘慘豬

真係碰運氣
上網隨機就搵百鳩幾個
一係就搵 d 講到明白手興家o既, 西走一大堆打工仔
一係行多 d 有錢人o既場合
或者儲錢報 d 有錢人o既興趣班
可能係咁
諗到再講

有實力既男人邊會玩交友app , 就算真係玩都係擇女做 sp

又係你個仆街 又係到男扮女

感謝巴打
我試下參加錢人嘅興趣班先

有實力喺事業
愛情方面可能好弱呢

死基佬又玩膠

我想要一個無錢但月入30萬既上進男人

只可以講，其實男人都想搵個共患難既女人。成功背後都可以分甘同味。剩係睇結果憑咩同你一齊？ 好女仔唔剩只你一個。

反正都係幻想 你幻想埋自己搵到咪得囉

唔難 我老竇就係

又要白手興家又唔要公屋
你想點

假膠

老實講今時今日嘅環境，好難唔靠父幹，所謂「成功靠父幹」

又係你條假膠

咁你憑咩擁有咁好既人先

真人真事

HAHA YOU SO FUN SO QQ

小妹係公司高層係已成功人士

白手興家成功後既

唔好咁多幻想
有時間就打下飛機啦

所以咪話萬中無一

小妹係講真人真事

小妹冇得打飛機

雖然我知樓主假膠
但都想話
我白家興家果時你又唔係我身邊,咁點解我成功左要簡你唔簡其他好D既?

即係好似賭王個仔咁？

炒股興家算唔算

因為小妹係公司高層都係已成功人士

應該話係億中無一 老老實實工作人多數係打工 白手興家人多數有啲故仔

以上只係個人認為

咁好正常者個個得咪個個變燒山？

算但要係你未破產前收手

每60個有一個做
做嘅一百過入面得一個成功
然後果一個仲要鐘意你，你又對佢其他條件滿意

以上都係鬼（仲未知黃定藍）支那都有好多白手興家男人仲有錢添

其實對你好咪得囉

無父母幹白手興家的人係唔會浪費時間玩tinder 同連登

我諗大部分男人都會睇得上小妹小妹我出街係會俾人趿睇到佢又扮冇趿咁

冇錢可以對我有機好
唔係要小妹坐經濟滄牙

所以小妹唔應該上咁多LIHKG

成功後邊到你揀呀
你咩新鮮蘿蔔皮

小妹係公司高層成功人士
以前俾人認錯係周子愉

祝你好運

白手興家既男人會娶陪佢白手興家既女人
就算唔娶/冇娶
佢心目中永遠都有個位置留俾呢個女人
唔到你補位

樓主態度正確 唔洗理下面班廢柴

小妹都算係白手興家
21個年就搬出去住
老豆原本話留層君臨天下俾我
我都拒絕左

岩呀。唔係殺人食人血饅咪得囉

有正常人留言了

AGGER!小妹識過幾個

起底啦 又男又女 忽撚左

樓主可唔可以講下自己咩條件先？靚唔靚？身材好唔好？
留埋TG
要搵連登應該會有

不了
怕自爆